我朋友咁既家境算ok?

佢住居屋 大陸一線城市2層樓

冇人答仲要負評

Ok 已經衣食無憂

肩哥

推

負評係咩意思

唔差啦，一線兩層樓最少都6 7 百人仔

二千萬身家到喇，唔算好有錢

慳啲洗都夠食過世

多謝大家真係比意見 無啦啦負評人都有既

依加咁貴既

因為有關大陸，呢度咩人多你覺得可以點答你呢，而且，呢度人大多憎人富貴厭人貧，你仲講d人有樓，吾小你算ok啦

你朋友 就是你

吾你老母
小你老母
屌你老母個老母

我住深水埗劏房